［愛國教育］愛國，怎麼愛？

應該要咁樣嚟愛蟈

講到咁白 五毛都搵唔到食啦

你問佢春秋戰國你祖先係屬於邊個國佢都唔知點答你啦
下？我老婆係秦人？我點報仇？

即係啲榮耀球迷

邊隊攞冠軍 就捧邊隊